我瞓唔到呀DLLM !!!!

屋企啲窗唔知係舊定本身suck
本身一有少少風就算閂實晒都聽到 呼呼聲
你老味琴晚開始 啲風聲已經唔係呼呼聲 咁簡單
已經係鳩嗚級別...
個種超高頻率式既鳩嗚 係好似有條友長期係你耳邊尖叫咁
我屌, 之前打十號風都唔會咁, 就算嘈, 都會係分段式, 中間會比你休息下
琴晚到依家, 個超高頻鳩嗚一直冇撚停過
啲風加埋尖叫聲係咁鑽入隻耳仔, 根本就算瞓著都比佢叫返醒
如果唔係因為有咩寒流, 我應該覺得自己撞緊鬼
就連琴晚voice msg比朋友, 佢地問我樓下係咪有消防車
所以我根本瞓唔撚到呀
天文台仲話氣溫會進一步下降, 我呢幾日應該完全唔撚洗瞓
有冇巴打可以比我圍下爐

噴wd40

閂窗閂抽氣扇

係風聲唔係門較聲

已經將成間房密風

耳塞

小妹間房隻窗都係咁
打側瞓搵多個枕頭夾住另一邊耳就訓到

今晚再試下學你咁

開條罅會唔會好啲

開大隻窗，但係就會好凍